願意用港人自由以換取爺爺放過爸爸

豬死了

躝啦屌你老母有錢就驗腦啦 學咩人買支那股

On9仔買中概股

買支那股

你爸爸比國安拉左？有冇搵議員幫手

$50幾買左
英國狗死全家

教你 先上深圳隔離十四日 再去中南海舉牌 代馬雲道歉
之後你會失去自由 baba就會升返
自己都唔撚敢用就收嗲 躝屍趌路啦